各巴打絲打, 呢位大嬸FB周圍post叫人去撐警.

你地話點應對佢好呢?

唉呀，咁啱唔喺香港
唔知到時有無直播可以睇睇呢

report

分化藍絲, 由警隊上到下做起

a) 支持一哥 成個警隊噤多人, 次次有鑊就要一哥揹, 真係慘
b) 支持前綫 前綫日日日曬雨淋, 但係一哥就坐office 涼冷氣, 有功就佢領
c) 反對前綫 枝槍O係個前綫手, 射邊度完全由佢話事, 可以射天可以射地, 但偏偏要中頭, 你話有冇噤好彩
d) 支持前綫反白衫 前綫都係聽白衫指令O者, 佢冇錯喎
e) 反白衫 一哥都話左係睇臨場指揮啦, 臨指揮就係將軍, 佢話乜就乜
f) 支持白衫反一哥 紀律部隊梗係聽上級指令, 白衫都係聽上頭叫開槍, 佢咪叫下面開格, 宜家出左事, 一哥就滯下面, 離晒譜
e) 反晒成個警隊 又警隊係紀律部隊, 宜家出事又互相滯膞, 咩意思